[Wtsapp group] 扮工室逃兵同盟

扮工室逃兵同盟

工作緊嘅時候，想揾人傾計嘅好地方

熟左之後會放工時間飯聚呀，搞下唔同既活動，我就好鐘意成班人一齊去好多新野地方一齊玩。

歡迎填表:

pish

填了

等人加

填左都唔邀既

希望可以熱鬧啲

填嗰個正戇鳩 要填自己number

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過

signed